我實實在在告訴你們，做淡慘過做雞

你的對手是印鈔機，嘰嘰

tqqq慘變廢老股

做淡衰三代

Melvin 10蚊做淡GME 比人玩謝

sqqq啊話

哭能左
有志氣既年輕人開始睇唔起一年150%回報

巴打真係全倉TQQQ無買其他股

有post講，一日1%回報，一年都365%
唔好理咩非交易日，總之一年回報低過365%都係廢老

連登仔成為全球首富指日可待

識唔識計數
一日1%既話，一年退休都得

買咗其他會改名，就黎想改了

SNDL 做淡贏咗錢既笑而不語

個股做淡無問題，我講緊大市

做淡唔一定係為賺錢
可以係...

為我地牛軍提供燃料啊傻淡

咁人地又冇話係compound interest咁計，總之年回報低過365%都唔配叫連登仔

唔係話買契媽咩

我話嗰個禮拜升到110就比多次機會佢結果去到

真係最尾個下去到

一年365日都開市？

前幾日仲有大戶托住唔俾落$58